懷疑男友性上癮，該如何是好？

佢成日見到我都話好想要，
次次出親街喺啲人多嘅地方又會無啦啦
揸我對波，又係咁摸我patpat，
俾啲路人見到不知幾咁尷尬，
上親佢到佢又成日借啲嘢撩我扑嘢，
最癲有次我煲緊粥切緊嘢，
佢突然間除褲走入廚房想掀我條裙後入我

我真係覺得好不安，
自問都唔係性冷感，平時都會扑吓嘢，
但佢好似永遠都欲求不滿咁，
無時無刻都想做愛，
究竟性上癮洗唔洗去睇醫生㗎？

你男友睇AV睇到傻撚左

屌你男人老狗著裙

Gay

This

咁你有冇扯旗?

屌你下次先下手為強後入佢先囉

互射

年輕的小伙子？

好亂呀師父

每次睇呢種文都不停搵gay佬的暗示

請善用起底功能

今次無暗示嘅?

gay

斬

創意台

次次都好驚自己中伏比人笑到搵牆捐